鍾意左個女同事

其實都鍾意左佢差唔多一年，每日番工都同佢係咁傾計，但係番到屋企，真係好少主動whatsapp我，就算whatsapp我可能都係講公事多，雖然都試過whatsapp傾計傾好耐，但始終佢比我既感覺都係對我冇咩意思，其實我都做過好多野令佢覺得我對佢有意思，但係佢都好似冇咩反應
每日番工同佢係咁吹水真係好開心，但每日既收工係我最痛苦既時候，真係好辛苦

要鐘意你 一星期都知結果 唔好再做兵仔了

想屌佢

正常會feel到，無反應大概都係無機

約佢開房啦，咪哂時間

我都知係冇機，但係每日番工對住佢，又忍唔住對佢好

轉工最實際，換個地方，久而久之就會淡忘

I know that feel bro, 最後放唔低都係決定辭職

好驚，以為自己精神分裂開post
我都主動做咗好多野但佢都對我好冷淡

好心你唔好咁痴線啦

一年時間都唔係短
如果keep到每日番工都傾計既話，我諗你地既關係都應該好唔錯架
樓主，你之前做過D咩，去暗示俾佢知你對佢有意思架？

我都經歷過
最後好遲先同我講有仔
其實佢接受你既好唔代表你有機會
如果有心佢一早比位你入
作為過來人建議你及早收手
都可以留個tg 傾訴下

出黎做野，其實人地對你有意思係會好容易feel到。
如果條女對你意思，通常會抓緊好多機會借d耳同你一齊。例如一齊買飯食飯，公司開會或者event 都會坐你附近...WhatsApp 會傾下私人野

在公司同你講野因為悶
放工就關你撚事

大把女事後後悔

教你追佢

果然唔應該同毒撚講野

試下講多啲私人野

直接問佢有冇男朋友再約單獨出街先啦
重點唔係點樣開個頭
而係佢覺得你份人點

你都傾左成年，你都應該了解佢好多啦，咁知佢有冇仔嫁，無咪直接約囉，有咪，繼續傾落去做個朋友算，改變心態溝過另一個囉，就係咁簡單。

返工咪禮拜上應下你
唔應你又唱鳩人地死港女扮高檔

傾左成年都傾工事，緊係借d以講下生活上既野，office hour 傾公事就一句起兩句止，有咩事就non office hour傾。

其實都做得幾明顯，好多時我同佢傾計都故意同佢挨都好埋，知道佢要開ot開到好夜，我都專登留低幫佢，平時公事上好多野都主動幫佢，對其他人就唔會咁

條女好明白係到食唔好係到痾既道理

買飯食飯就多數一齊，公司event自從肺炎就冇再搞過

冇仔，除非佢真係痴線到收得勁隱蔽，其實係好想單獨約佢，但係就算我係公司好似同佢好close咁，但一收工就冇咩聯絡，個種距離感令我好多次都卻步。

ok

1. 公司傾計好正常。 解悶唔代表咩。女人係口水動物。
2. 你的好不要希望有回報，不要以為請食飯有女屌，否則直接叫雞仲好
3. 女人通常唔想改變身邊條仔
4. 女同事俾你痴埋d係代表你唔乞人憎，如女同女繞手去廁所，但唔代表咸豬手唔會出聲

生活野當然都傾好多，冇剩係講公事

唔會搵你等於零希望，搵過第二個啦

明白

如果同佢係日日tg 傾，但大部份時間佢都係講自己野，大大小小都講，
但我講自己野就無咩回應，或者hea 答呢
咁係唔係我係兵

你公司職級係咩，佢係咩

屌啦有距離感你唔主動啲去收窄反而哂時間上連登搵毒撚問意見你係咪傻撚咗

真心
Nothing to lose
去咗先算
好過你on99 咁喺度陷入心痛漩渦

有無想過。其實你鐘意她，在付出時你多巴分係分咇緊，她對你笑或多謝時分泌得最勁，所以你繼續，因你快樂

真

返工真係好容易日久生情

收手啦

可能返工果陣都唔係好想應你 純粹無得避
搵過個啦

啱, 因為出左嚟做野之後就知道
緣份係好難遇到 唔知佢地本身有冇拍拖都好

但有一種人係例外 , 就係嗰個人本身「從來未拍過拖」

其實好common 返工我同隔離同事都係傾全日
乜都講 因為太悶 但收工就無咩contact
因為真係同事 返工已經對左成日收工唔想再對住佢

講多句

唔係令對方知你對佢有 feel 佢就會回應
你要做嘅野係展現自己嘅優點同魅力

就咁睇 條女知你對佢有 feel 但完全對你無興趣
但你又唔會話點去令人對你有興趣
唔好話陪 OT 工作上幫手呢啲啦
女人係唔會對件工具有 feel 咖

簡單啦

咪由返工時間開始製造多啲 2 人時間囉

唔好介意我狠心啲講
你而家好聽嘅叫樹㝫 唔好聽嘅叫垃圾桶

啲女人係需要一個渠道去係咁講自己啲野嘅

女同學惡夢既開始

咪傻，無機就無機，
唔好以為你一直對佢好就會有機
你咁只會做咗兵，俾人當傻仔
到你知佢日日都同男友一齊你仲難受

但我對象其實係男
我自己係女

會唔會有分別

兵仔

我有諗過你講既野，但係真係唔識點樣可以展現到自己既優點同魅力。點為之展現到

對唔住囉

不要暗戀

好問題

我作為直男平時真係唔會瘋狂同人分享生活瑣事
唯一對象就係女朋友因為唔怕佢覺得我 on9
但其實都唔多

就算係追緊女嗰時 strategy 都係想令對方分享自己野

呀我知個問題喺邊啦
唔關男女事
可能佢只係有顆八婆心
重點係你地呢啲唔叫交流 / 溝通
純粹係單向嘅資訊傳遞
而佢講完就爽所以你想分享嗰時佢就熄機
簡單啲黎講即係對你暫時無興趣

人地只想build up下network，識人好過識字。點知樓主又鍾意左人

一樣
就半年

求其搵個理由date人囉屌，理撚得人對你有冇意思
冇咪收皮囉

佢等緊你正式表白
你一日無講，女人一日都唔會當你係。

毒撚少D幻想啦

你不重要

your face your fate
如果你靚仔即場口爆佢都得
冇辦法

返工唔好溝同事 喺到食唔好喺度屙

我側邊都坐咗個男同事，都係傾咗一年
日日一齊lunch，有約下出街，但我好少whatsapp佢因為whatsapp都唔知講乜好
喺公司係超close，都會挨到好埋
佢又會問好多我鍾意邊type啊、問我d ex係咩人點解分手
但因為佢冇表白過，我真係唔知佢諗乜嘢
其實可能人地都鍾意你只係冇人行前一步

留意下佢對咩有興趣
識嘅就講埋一份
唔識嘅就請教下佢

例如留意下佢枱頭有啲咩得意野或者靚野
真係熟嘅留意下佢點襯衫噴咩香水
無意中讚下佢襯得好 / 隻香水揀得啱
(千祈唔好直接讚佢靚 / 好聞)
咁就會令對方覺得你有品味
更識得欣賞佢嘅品味

觀察好重要
唔係要逼自己同佢有同一樣嘅喜好
但可以懶好奇咁問多啲
會令人覺得你唔係一個悶嘅人先
同埋做人大方無架子

直接問人有無拍緊拖啦
又想追人又要驚係假希望 自己係到左扭右扭

不要暗戀，去...

巴打我同你類似，鍾意一個有男朋友既女(識佢嗰陣已經有)，佢係我人生入面傾得最深入既人，好有靈魂伴侶既感覺 (whatsapp)，但每當一個人時，就會掛住佢，又會呷醋，心好唔舒服，又唔想停止同佢聯繫，我好犯賤

約睇戲食飯啦 一次唔得自己唔洗亂諗野

其實對方對自己有興趣嘅話真係會鈍到 feel 唔到咖咩
定係你覺得一定要正正式式咁表白先叫對你有興趣?

問佢今晚扑野夜哿石夜

其實之前都有試過約佢出黎，wharsapp應承左我，但之後當面約個陣又話都係唔好了

相同感受

我都鐘意左個女同事但佢有仔
但好奇怪佢又成日主動搵我
唔係就係傾工事，而係咩都傾
佢係好女仔唔係收兵個類
而家我只可以說服自己其實佢對邊個都係咁

佢問過我有無諗過係office搵女朋友
我當然話無，唔通話有呀個個咪你

多謝巴打教路，我試試

認同

唔好害樓主啦

me to

我自問喺呢方面真係反應遲鈍
佢都笑過我呢樣嘢
有次我個ex搵我，send d彈結他嘅片黎
佢見到跟住就話人地好明顯想溝返你啦，你唔好同我講你鈍到咁feel唔到呀？
我心諗，人地send條片黎啫，我冇嘢咪覺得佢冇嘢你send黎我先會亂諗嘢

同埋想同樓主講，如果你做得咁明顯又幫佢呢樣幫佢嗰樣，但佢都冇疏遠/拒絕你，一係佢仆街收兵，一係佢等緊你開口

大把兵都係咁 退役係最好
D女其實好多時係知 但扮唔知 因為唔想少個人對佢好

要緊記一樣野 d女冷淡 你做幾多千萬億樣好野 佢都唔會揀你

唔好諗住有一刻佢會感受到 錯！ 係佢永遠都唔會在意 要抽身 唔好浪費錢同時間

最慘係有幾次唔想同佢傾咁多計而唔搵佢
佢又好主動咁搵我傾計
搞到最後都係日日傾，唉

我都係 btw大家都有另一半 我就想同個女同事做sp only

一句中晒

me2呀，唔想主動揾佢傾，但心中又想佢做主動，然後佢又真係做咗主動，而家已經日日傾咗3個月啦

感度正確

其實我依家算唔算係兵

但唔好係咩原因先？冇比原因咁話都係算？

如果係收兵就唔會收一隻嘅
佢有冇對其他人都係咁先

樓主你真係諗多左
真係大把人返工就好多野傾放工就唔再講，連一齊行都唔想

如果冇機會係個女同事唔想同同事有其他關係？

你啲行為係同緊條女講我對你冇意思，我只係你一個好好嘅男性朋友，咁條女唔鍾意你好正常，所謂嘅暗示，係要令條女覺得你好似對佢有啲意思，但係又好似你有好多選擇咁，又有可能唔鐘意佢咁。 基本上應該頭一個禮拜，就已經要date佢，出街嘅時候有啲身體接觸，拍下膊頭》摸頭》拖下手》上床，漸進式咁樣做呢啲嘢但係可以等佢好肯定你係咪鍾意佢，仲要間接show俾佢睇，你好多人爭，你個人平時有好多活動嗰啲，不過依家講多無謂，已經過咗個時機，傾咗成年基本上佢已經好了解你成個人，當你係朋友，你哋仲要係同事日日見，基本上冇乜機會翻身。

A. 繼續又苦又甜咁做兵仔
B. 表佢老母白，佢對你冇feel 就算數
C. 追佢，不停示愛，直到感動到佢
D. 忽冷忽熱，令佢不知不覺間好在意你

個時佢差唔多要考試，話想溫書，我本身都知佢要考試既，但好似仲有幾個星期先考

text好好傾但又對你零興趣果d女仔
佢可能連當你係異性的意識都無
好少少都叫解悶朋友咁

人地當你係同事炸

認同

覺得開始變熟之後半年內基本上已成定局
食住仲有新鮮感個勢去追人
過左就變太熟變朋友了

冇，公司黎講佢同我最熟

嘩屌，約都未約過出嚟就話覺得佢對你冇feel
你都要俾個機會人地㗎
女仔同男仔唔同，好多時唔係一見鐘情
私人時間單獨相處過，佢先可以培養到feel 㗎

你咁諗預咗成世做兵

返工都收到兵
你同事好靚？

一齊收工個陣有試過攬佢條腰，佢冇拒絕，試過幾次

唔好咁撚癲啦，樓主冇做過啲乜嘢去暗示俾個女仔知，咁個女仔只係當佢朋友啫，唔會係收兵啦

垃圾

其他同事有冇察覺到你地啲關係？
有冇其他男同事又中意佢？
口講冇男友 唔代表真係冇 唔好咁易信人

有冇挨膊頭？
攬腰我覺得已經係over左 一定feel到

...想問下你地拖過手未
同埋仲做過啲咩比較曖昧嘅身體接觸

我開始覺得你追女仔方式好有問題

咁都仲要諗？仲唔去馬

依家重有冇先？ 有都重有得救

攬腰都得 單獨出街唔得？

Exactly 貿貿然攬腰太誇張
成個 feel 好似會對段關係好 casual 咁

雖則咁講
Player feel 嘅人都有自己嘅成功追女模式
但樓豬又唔係
比錯哂 signal

無相點討論？

冇啦，依家好少一齊收工了，我都同意你地講，我錯過左最好既時機。個時一齊收工，佢比條片我睇，之後我就挨埋起攬住佢條腰同佢一齊睇

唔好自作多情啦
好明顯對你無興趣

陣間上埋床都仲開 post 問對方對自己有無興趣

咪係 成件事錯撚晒
人地一陣以為佢玩鳩佢咋

做兵ok

我比晒signal,但對方好似冇咩回應，所以我先卻步左

同佢表白等自己死咗條心啦。

你唔係諗住條女開口下話

樓主千其唔好衝動
唔好係到聽完啲巴打 即刻急住做任何野
如果會失去佢既話 我寧願永遠保持呢個狀態

你幾歲

做多咗啦，next

你應該話:唔知啊遇到啱嘅咪一齊囉
進可攻退可守

Cls 你話曖昧期就有得享受下啫
過咗成年都仲要拖住呢個狀態會唔會對自己殘忍咗啲

唔係，但正如我上面咁講，始終佢比我感覺係有種距離感，好似你地上面咁講，對方對你有興趣一定會主動問好多關於你既野

借啲意講笑型式約佢睇戲食飯
如果佢唔去你都收得工

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

原文網址：

你好撚cheap呀傻仔

唔會啦，依家都係見步行步既心態

拉

做多咗啦。一陣metoo

腰都比你攬得仲有咩距離感...

靜靜默默 望著熟悉的背面
一彎身影 原來離我多麼的遠
像天涯 那一端
沒法行 前一吋

我想伸手拉近點 竟觸不到那邊
就欠一點點 但這一點點 卻很遠

信我，去到呢步接觸

條女已經等你主動行動，

大膽d, 搵共同言語（非公司）

脷申，拍拖超過十幾次，已結婚。

唉，我自己都唔知

太遲

其實個排同期有另一個女仔搵我，大學同學黎，所以個時2者態度有左比較

呃.......
你真係要試下單獨約佢出街先算明顯

見個po咁大反應就知 好多人中意過女同事

做同事真係好煩，我試過幾次，其中有一次影響非常大，從此就唔敢了。
你要考慮下分手後，大家日日見你受唔受到。

屌你，腰都攬埋仲唔去馬，你食撚屎啦

鍾意就屌佢啦

答
如果係你都可以考慮下嘅

你咁都唔進一步表示 係你戇鳩

咪咁多性幻想啦

打份工仲要俾你ff好噁心

最好笑係得樓主一個負皮

有時都唔明點解咁多時間同我傾計同打機

我都中意個同事
但人地有仔

好好笑 我中意

條女唔敢反抗，諗緊應該去邊到投訴好

女miss, 女上司，女下屬

男人有窿就岩，正常

你中意點就點啦反正你都知無結果 你開心咪得

你都係算鳩數啦屌

不過如果人地覺得煩就唔該自己收皮

射精去佢潤手霜啦

奶佢個閪

女人如果覺得你ok，一定俾位你入，成年都無就無。
你試下進一步暗示，都無就fade out，男人嘅野好死，有新女就無野。

屌 你咁仲唔單獨約佢去街同表白？
人地女仔等緊你 隨時覺得你玩世不恭

講個溝女流程啫，但係我覺得正常係上埋床先一齊，起碼個主導權喺返自己度，通常上完床啲女就會自己同你確認關係，而且起碼提前知道性生活夾唔夾。

唔好理佢 少啲同佢講野可能會好啲
對自己對佢都係好事

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

好多時一番到去就雞喙唔斷

我曾經好似你咁
最後連frd都冇得再做
比啲空間佢同你自己 冇得一齊就唔好令自己投入得太多

btw想問下 你哋溝女 會flirt先定身體接觸先

Flirt 完
咪約出街 咪可以有身體接觸
佢個反應就知受唔受你啦

約到同佢單獨食lunch有冇機會

我反而係鍾意咗個男同事成兩年
最近呢個月終於有機會同佢夜晚打下機
但唔係單獨玩 有連埋其他人
依家疫情又約唔到佢出去
唔知點做好

你平時有冇主動搵佢

之前返工 我知個女仔有仔 都有flirt 有身體接觸下 我feel到大家都有d 所以我都係返工果陣flirt下 拍下頭 （吱）下佢

連登：不要暗戀，去強。。

真心建議：真心鐘意就行動約出街，適當時機表白，唔好過曬氣人地都拍拖結婚先後悔試都冇試過

我都鐘意咗個女仔就黎半年
不過佢有男朋友
呢接近半年由同佢唔係好熟到乜都會講
放工會響附近飲野傾偈到好夜食飯
第日又食早餐返工
每日由由朝到晚都text到訓
最近佢話戀情告急 都要聽佢講 但其實個心真係好唔舒服但又有啲開心覺得等自己痴痴地線

鍾意左個毒撚同事唉
成日藉啲意摸佢隻手好正好想好想溝佢

熟左至會講

唔敢主動又唔想扮蠢叫佢教野

女仔鍾意人通常會點

做咗好多主動嘅嘢即係咩嘢

又係樓主主動話要幫手 咁咪幫完同你講句唔該囉
咁都叫收兵
唔通直接講 死開啦死毒撚 唔洗你幫呀

有無憎到條臭閪仆街？

好老實講我對佢好咗成年幾喇，但佢坐我對面差唔多日日對住，我又會等埋佢收工，買外賣又會買埋佢個份，仲有好多野，係咪真係感受唔到定咋唔知呀？ 定真係兵所以好理所當然？我試過退役唔同佢講野停晒所有野，佢又會問我係咪嬲佢個啲，唉...

我都想約個女同事岀街
但佢話約多啲人先岀

你都算為佢做幾多野 不過明唔明顯就真係見仁見智
咁你之前為佢做呢D野既時候，佢有冇say過no／婉拒你架？
或者，你覺得佢個人係醒唔醒目，會唔會有機會係冇特別諗你做既野 背後既目的？

世事都被你看破了

有d人鍾意在其他人面前扮到social

一係改變自己,一係改變工作,一係你就收皮啦,同路人上

啱。而且喺公司拍拖我會覺得好cam
喺度食喺度痾，好影響上司點寫份appraisal

不過樓主可能唔介意

表白。all or nothing 就係咁簡單

約佢打J 囉

直接約佢上酒店打J

我都係,識左1個月,日日係咁wts
係咁瘋狂教佢野,又成派波餅,搞到就黎日常做唔到野
好想去馬,但佢好似唔想拍拖咁
影響埋我星期六日freelance,好爭扎

係我冇一早煞有介事咁問姐
嬲一個人好辛苦，改善自己條件好過啦
不過要日日office見住係有啲麻煩，唯有諗早啲脫離鬼地方啦

冇仔唔代表要同你一齊
我勸你收皮追過第二個

都冇咩點say過no，同埋我剩係幫佢，好少咁主動幫其他人。

追還追唔好影響埋係公司表現

返工既女朋友
放工搵第二個

唔表白就等住慢慢淡啦

唔好傻啦

番工吹水純粹係覺悶+禮貌+收風站咋

攬腰又唔約出街
對方會唔會以為你playboy唔係認真

唉我都唔知

同佢打住機先? 平時有冇同佢傾開計

未必嘅 我同我女朋友就係做咗三年朋友先開始

我打switch ps4
好少玩手機 同佢打機應該難d
同佢傾計都多

可能學其他巴絲話齋，兩種可能：
有機會佢知道但唔想回應你，或者佢可能唔知
但如果要你做得再明顯D／講到出口，你自己有冇心理準備接受任何既結果先？

萍水相逢，屌個閪也好正常

唔好諗太多。

師兄係三年之後先鍾意定係算追左三年 ？

問清問楚有冇仔先啦，有仔嘅就咪搞鳩人地啦

依個世界大把女，洗撚係依個咩

第二年中先開始鐘意
之後問返女朋友 佢都係咁上下

恭喜巴打，找到一個相愛既伴侶

哈我都係，聽佢以前拍拖故事/講佢男朋友啲野就好唔舒服，但點都要懶係朋友咁應佢。
愈係同佢開心，個晚訓覺就愈係唔開心，諗緊其實自己係道做緊咩，好攰，係咪應該唔好咁close先啱